十分滿分，復仇者3既黑暗度絕望度值幾分？

唔係畫面既黑暗度，而係整體劇情既黑暗度

6

Dc9 is coming

七至八分
如果用xmen dofp比

好彩唔係搵天啟比

天啟唔黑暗，但最後佢都有咁上下實力，一打幾，仲同教授腦交戰
唔係阿珍既話唔會輸

但天啟既最後大戰只係企定定互射氣功炮，同無限之戰既互毆場面無得比，奇異博士都升埋lv, 唔係魔法陣加強拳腳威力

咁緊係冇得比 啲人成日話入面天啟廢，其實算係咁

7分
局長講唔曬成句motherfucker +多1分

雷神奇俠3嘅結局已經好出人意表， 但總算係置諸死地而後生，而今集簡直係絕到一個點

So dark!!!!